{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 징검다리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて可能であり、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人の炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 料金が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 メゾネットタイプの客室は、幼児や児童の安全に気を配ってください。 客室でIPTVとWiFiを便利に利用できます。 セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、運動場、食事可能なレストラン、駐車可能なスペースなど様々な施設が利用できます。 ペンション周辺には渓谷も隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。ペットと一緒の場合は、入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人の炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室について教えてください。",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は、幼児や児童の安全に気を配ってください。"
        },
        {
            "question": "施設内で利用できる設備について教えてください。",
            "answer": "セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、運動場、食事可能なレストラン、駐車可能なスペースなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな自然がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には渓谷も隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 479
    }
}